雲格：現在球員的權力太大了...

雲格認為如今球員比球會強勢

阿仙奴前教練雲格近日接受了《圖片報》的採訪，雲格直言如今球員的權力太大了，以至於好多時候球會不得不做出遷就，雲格還認為如今作為教練必須強勢才行。

雲格說：「20年前，球員是為球會踢球的。現在球會則要為球員們做一切。過去，一球員如果踢得不好，他會感到愧疚。現在球員踢得不好，球會會有負罪感，會問球員還能為他們做什麼。」

「現在的球迷都更加國際化了，當然本地球迷還是支持本地的球隊，比如多蒙特和附近的球迷總是會支持多蒙特。但是如果C.朗拿度離開皇馬去了祖記，球迷也會跟著他去支持祖記。國際上的球迷對球員比對球會更感興趣。」

「這給球員提供了很多的權力。尼馬的社交媒體有1.7億的粉絲，他一個人的粉絲比一個聯賽還要多。未來五年，也許球迷能在社交媒體上決定誰該後備上陣了。球會的力量只會減少，這也是為什麼作為球會的領導，你必須變得非常強勢，你必須和外界的影響作鬥爭。」

呢個問題
就好似 老闆 vs 員工咁

睇下邊個無左邊個唔得姐